renee真係好撚高質

又靚又可愛又黃 仲要波大

係好可愛，但無想屌既感覺

咁就啱 咪同我爭

最多想俾佢幫我吹吹

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

可惜係Les

仆街tb

唔錯

喂呀 被你激死

早幾年 得意d

俾個tb飛左？

真人好普通 不過完全唔醜
以前ig見到幾正就follow
有次出job影相
完全認唔到 係事後睇佢個ig先知原來我有影佢相

早排我都係做嘢先見到真人
樣就正正常常但對波好正
加上幾有禮貌同可愛
成個package好撚正

佢男朋友係咪tb?

其實九成靚女係街見到都好普通
出街見到明星都覺得其實無乜特別

波大
小朋友，學下睇波啦，條女最多得b咋，分分鐘得個大a
樣係唔錯，但叫佢唔好假大胸啦

知你勁了thx

條腰幾粗
但整體幾gfable有突啦

喂啊

真心正

喂呀！

激死我喇

人矮，腰粗
只係大波

中同

我屌

其實好慘
杜生d對白咁老尷
佢又要扮覺得好笑比反應

有次係TST肥仔小食見到佢同TB
真係普通人一個 不過係幾得意

喂呀 比你激死

好心你啦，收返埋啦毒L

係幾靚
但佢VIU果D節目完全唔想睇

以為中大emily個個

幾好笑

你條傻閪咪毒撚囉on9
睇女睇得咁表面，谷精上腦乜柒都唔識睇都仲好意思話人毒撚

一幅圖？

大唔大有咩所謂我地都係得個睇字

睇片好正
但真人真係一般

唔好丁我女神

阿占就爽

算係配合得幾好 沙律先難頂

睇親阿澤個煮野食,傻更更咁既真係好正

唔知球彩占有無食用過

以為你講呢個

見過真人。
幾厚粉，同啲片有啲落差

釣靴鬼去旅行正

真，好女友feel

女友撚有咁大波

BAM😂😂

死TB彈開啦

覺得啲可愛feel係扮出黎，開始厭

有b大過香港95%女啦

比阿澤屌過

比較想知佢到底幾時同阿占散既
好似當年鏡頭一轉佢已經同左個tb一齊

唔係les 你都冇份

佢唔係les就正啦

佢個下巴好唔掂

呢D咪叫 鄰家女孩

出街撞過咁多明星入面
高ling 真係最眼前一亮
我本身覺得佢唔靚
但真人幾正 又高

鞋抽下巴 不了

得一幅圖呃人入嚟

個陣拍卧底旅行團有留意，係索嘅

好撚想屌

啱丫

咁大波都咁多人反

可惜與賓周不合

我記得早兩年阿占好似仲未話散

扮清高先顯得自己獨特
其實內心好想屌

咁撚白滑係人都奶啦

佢ig stories啲單眼咬唇好難頂 扮可愛扮到40歲？

不過好多人受

牙澤台：Renee>>>其他
不服來辯

死tb食撚屎啦

得一張圖...

6個月之前既呀強屌打

點解好多好正嘅女仔都係les

以為條撚生得似手指就咁洗ban?

鞋抽咗啲

係幾靚 但唔係純天然

打完丁入黎支持下第一個零售企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

泰山拍renee可能仲好笑

呢句真

好厚妝

有無多Ｄ圖

仔都係

我覺得最後晚餐著件皮褸喺街行都幾sharp

你睇d child登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上child登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

之前未紅個陣有d街訪搵佢問野，佢個陣個格都唔撚係咁既，明明就普通港女一個

泰山個幾集笑到我pk

之前有仔，散左先比tb溝，即係假les

睇到硬硬地

一開始睇viu覺得幾pure幾true
依家睇佢ig啲相撈味好重少少大陸雞feel

最尾個張係咩料

幾可愛靚女

連登仔點會輸比個死tb

要雄性令renee變返鐘意仔